而家出嚟嘅各位請直接到立會、政總外

立法會、政總先係主戰場
開唔到會先係大家目標所向
唔好分散精神

現場人士見字盡量向身邊人傳達, 一個傳一個都好, 傳得幾多得幾多
阻到開會之後全港馬路大家點玩都冇所謂！

推

push

有咩路線最快到達

講埋交通方法ok？

金鐘仲出唔出到

首選搭鐵

千祈唔好坐巴士, 太塞

金鐘定灣仔落

主戰場, 多多人都唔夠！

可以搭地鐵盡量搭地鐵出，

金鐘

Push

咩站都好, 搭地鐵到
路面巴士已經塞死
地鐵應該會逐步封站, 自己執生喺附近站落行過嚟啦

最新消息
地鐵不停金鐘站
各位請自行由中環或灣仔或香港等附近站步行而至

Ok

0916 Now新聞
金鐘不停站

各位入去前請盡可能帶「索帶」「眼罩」「長遮」「毛巾」

0916 Now新聞
金鐘不停站

各位入去前請盡可能帶「大聲公」「水」「口罩」「索帶」「眼罩」「長遮」「毛巾」

0918 香港電台
金鐘恢復通車, A出口可出

到場支援時注意地鐵隨時有封站可能
中環、灣仔、香港等站皆可步行至立法會或政總外
請因時制宜

主戰場人手永不足夠
各位請先到立法會及政總外支援

現場所需物資

「大聲公」「水」「口罩」「索帶」「眼罩」「長遮」「毛巾」

請盡量帶入去以作支援

推2

現場消息網站

感謝唔好搞我後面巴打

現場所需物資

「大聲公」「大聲公電池」「水」「口罩」「索帶」「眼罩」「長遮」「毛巾」「膠袋」「mic」「保鮮紙」「生理鹽水」

請盡量帶入去以作支援